[PS4] Monster Hunter World (26) 先睇QA後發問

資訊頁

新手Q&A
Q : 玩咩武器好?
A : 覺得邊樣型就玩邊樣

Q : 一開始用咩裝好?
A : 下位睇防禦力就可以 一係就飛雷龍

Q : 多唔多人用 弓/笛/鎚/乜乜物物
A : 多

Q : 玩男角定女角?
A : 隨你

Q : 咩武器高輸出
A : 用得勁, 咩武器都高輸出

Q :有無人開個新手群？
A : 冇，有咩就係度講/係度約戰

Q :點解連唔到線既?
A: 因為要俾錢買PS plus

Q: 有冇pc版？幾時出？
A: 預計2018秋季出，除此之外咩情報都冇

Q : 買左日英文版...係咪要買返中文版?
A : 睇說明啦文盲

Q: 噴血少左點算好
A: 設定係咁

Q: 傷害數字好撚核突可唔可以整走
A: Option有得較走

Q: LOCK人有冇得用番3DS果款
A: Option有得set

Q:買錯日英版點算?
A:屌你老母個老母

Q: 大家同一進度點樣可以一齊clear/故事進度不足
A: 低進度入唔到高進度個任,4個人都要先觸發劇情 去到見到條龍 可以發出SOS訊號既位
之後quit任 再重開就可以一齊玩一齊clear

Q: 溫暖的毛皮/翼龍皮打咩先有
A: 森林開地圖睇,打鹿
用石仔或者遠攻打翼龍

Q. 順風護石係邊到拎
A. redeem完係房個貓

Q.開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名?
A.骨架類嘅整唔到,名改唔到

Q.Horizon 個任一開就解散
A.個任有bug

Q: 深海結晶係邊度有?
A: 珊瑚map做礦工

Q:輝龍石到底邊度有?
A: 熔山龍身上挖礦

Q: 設罝地的營區喺邊?
A: 地圖右上方

Q: 再開過個人,咁之前beta報酬同特典有冇得再拎過
A: 有巴打試過有

Q: 買咩機好/機同game幾錢?
A: 請去報價區問

Q:冇香港PSN 係咪要買多次?
A:唔需要,可以開個香港account set常用ps4
就可以用有買嘅account玩

Q: Q&A冇我想要嘅答案
A: 建議先睇圖鑑,多謝合作

有冇人想刷蒼火

而家有冇攻略網講魔物既大概血量?

返工返學返到去都冇力玩

新post lm

肯跌滅盡龍寶玉比我未 打左成晚 影都唔見

繼續打

頭同手 入一粒珠 lv2就夠？

lm

不過今集嘅誠意真係幾好, 佢好多系統都方便咗玩家, user friendly左好多

早晨&lm

冇轉新Q&A啊
人地早幾個留言先提完

是咪個個真獵人都關左傷害數值

唔小心搶左1001,sorry

今集玩中文去日文WIKI查資料真係好有難度

屌 我玩到上位先發現原來有見切依招

lm

btw 有冇巴打知SOS較左手動承認
有人入場但邊度可以承認佢,我揾左好耐都唔見

關左

冇mon post
唔記得提
下次用依個sample

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，朋友就可以加入戰局。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

我覺得開咗好玩啲, 起碼你知道邊啲招嘅damage 高d, 自己打唔打得中弱點, 對進步有啲幫助

開住好似變EASY MODE咁

今集打弱點依然會卡刀
其實熄左都好易睇

有冇中文既資訊網

我加左啲野架
仲有要改嘅話唔洗copy咁長show出黎幾次阻人傾計

想直接改嘅就禁編輯許可 我唔想比個人係咁加TG Gp入sample

揾過唔見
得取消SOS

新Q&A有台灣人寫嘅
無咁詳盡但都消化到七成

弱點唔等於肉質喎
高斬味同無視肉質可以劈落去果啲唔代表弱點喎

下位除左麒麟有無其他古龍?

琴晚有個女仔約我出黎抱怨佢男友顧住打機唔理佢
傾完一輪跟住......

mon hunt真係好遊戲，各位加油

可能離題
但我想知點mh嘅盾會係右手拎
刀係左手拎
真實嘅話唔係應該多數調返轉咩
純粹好奇想知

你地lock setting 係點，原本個個好頭暈

佢今集第一集係ps4出我諗佢reset咗難度
等新手適應下

巴打，我想問下位整防裝，風漂混蠻顎裝好唔好？ 因為幸運+奮起。

新手獵人，HR9🙏🏻🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

唔lock 用菇

因為防禦為主
慣用手攞盾

黑角大叫完90度角直接撞埋黎果D叫做無理game
想整無理game既話佢大可以條條龍整到MHZ咁

盾先係主力

下位睇樣/防就ok

怨婦入嚟發爛渣

著下位裝打上位怪只係將原本沉悶嘅過程拖長，唔會令你覺得好玩咗

係呀, 你合成仲要冇得一次過合一堆
. 你要撳住嚟合, 如果玩到盡重可以玩埋鍊金術.

同埋以前你玩遠戰你一定要睇一套遠戰裝, 如果玩開近戰嘅根本唔想轉, 要專登砌多一套 ...

推上去先
話說過年前會唔會有傳說中嘅公會出現？

個公會有乜用

突然好掛FULUFULU M巾龍 岩龍 水龍

同火車系列轟龍野豬

開個tg group俾人噴到瀨屎
公會？

都有道理

講左成廿個post都未有

冇exactly講咩部位破壞到 不過都夠了

點同

同埋係今集啲怪可以捕獲嘅時機, 真係盲嘅都識睇.

砌裝又容易左, 直接畀個技能你, 唔使好似以前咁計加減數

琴晚有喇 我今晚add你地入

其實玩到咁上下你都會發現D裝都係每樣一套，(當然雄火呢套都幾泛用)
例如風漂4件你未必會近戰用，慘爪你又未必會遠攻用之類之類
最後都係近戰5件遠程5件，玩蟲棍既可能多套空戰裝

不過，佢配技同配裝自由度大左咁多，都係一個好消息

搭單問下，裝飾珠係咪有一SET任務會出好多，同埋鍊金飛仔大家點打

上位毒都唔係特別慢呀

求留位

psn:Rocky_Hatori

好

公會係game入邊
即係會部都係巴打們嘅獵人
同個濕鳩TG係兩件事

好可惜就算唔洗計加減數都仲係大把人問點砌裝點配點

psn:KingWong1114
求加

跟隊先
PSN: tofu_kaiki

講難度佢其實今日係行"比較"寫實路線 同埋係易左好多 吸新手同鬼佬既
剩係可以返營補道具已經拎全部任易左好撚多, 根本可以無限藥打怪
應該今集比大家易入口 可以期待mhw系統既G級版

咪有咯

唔係話要寫實咩？隻怪趁住獵人嚇親玩偷襲唔寫實？唔通要等你抖順條氣，飲埋杯定驚茶先攻擊先叫寫實

一向唔lock

琴晚臨訓之前先見自己整裝唔小心整左b裝
跟住望一望自己d珠無乜邊幾粒岩用
想問今集d粒係咪一定要打出黎?
搵都搵唔到有得整

易上手係真嘅
希望DLC有難度高嘅龍打

btw你啲字咩事

煉金？

有冇人覺得MH D任務名都好有型

熱風與落雷
最後的招待狀

金銀火龍果個任唔記得

到時開集會所放code你哋入FF就會加
唔駛比psn

岩
我就覺得應該全部龍都應該識一掌打落塊地度個爆風可以爆半個場

無限閃光彈 隻貓又勁咗

天與地的憤怒？

RARE 8既裝備係咪最高

我覺得獵人拎起把大劍直接斷手斷腰就最好

唔識打炎王

當年金銀火龍仲係翼係弱點

關唔關你事呀
有鍊金

3r8kH3pkJQsb

冥燈 -3

其實今集已經簡單咗好多, 又有中文, 又可以直接睇技能, 以前砌裝通常都一set嘅
. 咁當然混裝先至可以去到最極限, 但係通常唔想用腦諗, 都係一set 咁砌, 但係今集我覺得唔一定要砌套裝, 除非佢本身有啲特別嘅技能家加乘.

真真正正睇技能做人

咁早開
要返工

=mhfz d怪出到好撚癲

1代到xx弱點一直都係翼wor

金銀火個頭硬到死

啲龍出魔法

XX仲係翼係弱點咩
我有錯覺轉左做頭

我想問盾斧有冇人玩拔刀
因為我成日發覺要連劍招劈兩下轉斧隻龍已經走左 或者轉身衝走
如果用劍儲瓶> 上紅盾/入瓶> 收刀追龍> R2一野斧頭拔刀劈弱點
有冇人會咁做 我覺得現時咁打係最易打中+高傷
想砌個角龍頭+火龍身 咁就45%會心
依加岩岩打完角龍HR10

就算唔可以返營補道具呀中, 你成個map都周街藥草啦.

同埋, 你返營地又可以瞬間移動, 以前如果你哋啪曬藥, 返營訓覺好容易time over

覺
天蒼地櫻

新人留名

同埋應該條條龍招鐵山靠都好似MH2條水龍咁
如果唔係唔夠難

yes 今晚我會係公會集會所掛機
到時你地入黎就得架喇

琴晚打juno係咪真係比達巴你黎

比你講一講
先醒起之前自己第一次打滅盡打到冇哂藥要靠隻貓幫手回
完全冇意識到可以番營地拎藥

如果用重弩打屬性彈好似弱點係頭

係 我打一場懶得開咪

所以黑角叫完撞人有幾無理？mhw啲怪好似打咗懵仔針咁，行兩步發3秒佝瞀又有幾寫實？

只要打到隻怪訓 就可以一路靠大爆g 回家玉 loop屈死佢

話易玩個d點解唔著下位裝打上位野

100防打古龍其實好刺激

有冇網有上位裝能力？

想知風漂 或者有冇巴打知

招鐵山靠無解

可以係一個打法打好難用黎做主力,主要係收刀太慢
要打得快始終都係要睇準時機用啲瓶轟落去

其實寫實係講緊基於芒亨世界觀嘅寫實啫
即係可以用水沖火龍
唔係講緊"點解咁高跳落嚟唔死呀?" 嗰種寫實
上個POST有人話關寫實咩事
由TRAILER開始已經睇得出架啦

絕對強者

尋晚一野挖左出黎

以前啲藥要慳住洗仲要帶蜂蜜合藥, 依家暫時我覺得真係冇乜必要.

不過overall我覺得佢令玩家方便咗, 係令到隻game係好玩咗. 誠意之作

老實講TG GP我唔覺得係問題
但係無理由打住連登嘅頭號入面好多都唔係連登仔
仲要對本身個post冇乜貢獻
變到好本末倒置
所以真係儘量係依到傾
其實除左無個啲濕鳩sticker之外
討論區同即時交流軟件係有同樣嘅功用

今代可惜係最難條龍已經係juno
有d意猶未盡
同埋走樣獵人
其他我都好滿意

成日針住寫實隻字但又唔試下理解我到底講緊咩
你有冇玩過無印隻黑角? 果D就真係無理喇

話說唔知由邊集開始啲火龍SIZE全部大咗
劈翼唔係就咁企喺度就輕易劈到

掂下都死
DS玩法

冇留意tim

有冇人知個個五百萬禮包係邊到攞

隻龍訓左會唔會補血

巴打大約幾點放code
我夜晚好難mon post

你老母閪度攞呀波台垃圾

聽聞TG GP係用嚟約炮
無加密乜人都入得啦

以前個幾代會
但唔係補太快

原來嗰招你地叫鐵山靠

因為我一路淨係同朋友玩
叫開側身撞擊

今集最難已經係JUNO
唔係掛...
咁會有D失望喎

漏左貓片
同熱門問題
JUNO同雌火???果兩條

夜晚推post咁快
點mon

新手點睇骨裝？
全部屬性唔駛減

你聽佢講啦，都唔知解禁未

如無意外6點睇下掛到9點

依家加

我真係未解禁

好似話可以同時入幾個公會

等dlc 啦
btw beta 已經比條最難既龍
咁重洗唔洗買黎玩

molamola

未入嗰啲先入集會所
琴晚好多人加完就走

爆咗有無後備方案

新手想問下隻驚入面點轉返d動畫講日文
我教左魔物獵人的語言 係咪冇得轉返

係

玩劍斧 Juno裝洗唔洗混 定一套過？

咁如果我依加呢個stage 風漂頭同角龍頭係咪風漂好d
一個係精靈加護 一個30%弱點拔刀 (冇記錯既話)
我依加用緊風漂 但我另外已經有兩件精靈加護 (計埋護石)
有3級精靈加護 隨機50%減傷

水龍果招咁勁, 係因為佢個身長姐 lol

唯一衰在少龍,同埋唔算太耐刷
話就話有歷龍種,但始終冇歷戰武器 (唔計用歷戰石強化把武)
令人有種打黎冇咩意思既感覺

今集有炎王，好似重有黑角
重未計dlc隻恐暴

有條撚樣jasonkui係咁post佢條垃圾tg group link,

琴日有個post開錯台條仆街即刻開post博大霧放埋佢條link入去，我提議頭post叫大家block鳩條柒頭佢

搵人開2號公會
唔知呀

佢個招勁係因為水有水面張力

其實beta個個屌打完juno
到正式只係無麻蛙用咁方便其實唔難

呀金與呀銀

我記得如果佢向右撞,你企左邊會比異空間吸埋去當你中

劍斧混好啲

yes lol

寫實獵人

神木弓無腦由頭貫到尾

好似唔多覺有

水龍條pk真係2g惡夢
成日潛水冇音爆又要等

所以鐵定留守日文版

dlc

返去睇睇

原來search 亜空間タックル 已經有一堆片

例如呢

今晚刷唔刷

以前有個BUG係釣佢上黎 佢會即死

好似有啲珠有有啲珠無關唔關你事啊

釣佢上嚟咁痴線咩

有冇大劍混裝推介?

終於第一次SOLO JUNO，好滾動

關唔關你事呀

屌 琴日連續兩場隔離果個挖到

我記得有個重癲
唔知邊集條水龍隻腳仔原地郁郁下會踩你半條血

都係魚龍

水龍大金
大劍斬唔到肚
不過一樣中鐵山靠

新手玩緊雙劍起手,暫時一開始係咪應該衝主線任,然後砌套風漂龍/飛雷龍套裝過渡到上位 同埋聽過磨刀/食藥可以取消硬直時間,實際上又應該點操作呢

電龍大金地獄

2G釣到
但我未試過即死

番到屋企都差唔多9點

磨刀食藥取消硬直真係未聽過

裝備其實真係中意著咩就著咩,啲技都SHOW曬俾你睇

早兩日好似有巴打講過

有個架仔太刀高手係滅盡裝混冥燈手，知唔知邊度睇到佢套裝點混同插咩珠

3g配信水龍先係世界級

琴晚終於上到上位 整埋套熔山可以繼續落主線
進度係咪好慢

3代之前每條龍都會 好似係

講緊磨刀可以碌走取消個下咋嘛

磨緊刀食緊藥取消就有 禁X就係

另外問一問點解我套溶山落唔到凱玉

鍾意慢慢玩咪慢慢玩 衝咪衝
下位有防咪得 風漂係個幸運比較特別

返屋企幫你全家執骨啦死傻鳩

咁撚威唔好上嚟問嘢啦波台老鼠

滅盡盾斧好撚勁

今集邊套裝岩玩大劍一刀脫離？

唔用juno頭有咩推薦

做咩無啦啦都會突然嘈起上黎...

唔理解嗰個係你，mh個世界本身物理定律就同現實唔一樣，峰山龍係沙漠到游水，角龍挖地，獵人跳樓唔死係現實係無可能，但係係mh世界就好正常，所有現實唔合理嘅嘢都係mh世界觀嘅一部分，而家你就同我講角龍撞人前搖改到閪咁大，係因為角龍0秒加速唔寫實？點解死唔肯認隻game照顧鬼佬set，係要講乜柒跑得太快唔寫實，想笑死邊個

滅盡武器都好撚勁好似係

雌火果個任
如果係幫fd推下位主線清唔清到?

唔好俾現代呃左

古化士兵純做防務既士兵係用慣用手拎盾
好力D靈活D

你自己諗下 你用開右手 用左手拎野 係咪無咁靈活無咁快反應

今集盾斧太bug啫

尋日有個叫Derek加我入小隊
係咪ff巴打你

班波台老鼠成日洗版又入嚟搞事，仲要厚顏無恥問弱智問題

比達黎

Lm

原來係咁,睇黎我搞錯左,唔該哂各位巴打解答

應該係用盾多過用刀先咁拎

派卡片咋?
FF先加人入隊

想問點先叫入左公會

我係李淳罡

奇面好撚勁 有個任叫我打以為好易 點知比佢轟落黎秒撚左

有套裝既圖鑑睇未？

屌

搵貓貓巢同開營地真心搵死

玩劍斧 Juno裝點樣混先勁

人地個寫實係講緊根據本身MH世界觀既物理,你就講現實,梗係想笑死你啦

有無巴打而家可以幫手打滅盡龍任？

我見滅盡重弩好少3lv彈裝 諗緊整唔整

俾過奇面仔請食貓車

小隊可以招50人但間房最多入16人
真係好反智

俾/加個齊功能既4人房就最好
點解去到最新呢集仲可以咁on9

仆街 好勁

間房整16人真係好on9

一係你就整夠100人，一係就四個人算啦

啲連技勁過真人

怕大家唔係pro頂唔順

4個人係咪最好有個遠攻？
玩開大劍諗緊轉咩遠攻夾fd

想問下太刀，飛雷狼之牙II 第一個材料係咩？

10年前既mhf都容納到50定100人啦

一百個人真係唔洗講野

唔使架
就大家位先斬
唔係斬到人硬直就會屌9你

而家講現實嗰個唔係我，自己睇返上個post佢講過啲乜，唔好仆住出嚟柒

Feel到嗰種嘈

有一個遠攻可以無咁易互相掃低,但遠攻如果企得遠會拉走隻怪,近攻就要跟住跑

卡4星蠻x龍
btw蟲棍其實係咪唔洗飛起
我睇youtube啲日本仔全程都係係地下

今集的確係簡單左嘅
自動調合
場內攞野
技術唔夠都可以用物質屈到死
弩炮系到強化係真係就鬼佬嘅

PARTY 8條友都已經傾唔撚到野

調查任係咪每次完任就隨機派俾你

如果solo又想打得快其實可以唔跳

單挑可飛可不飛
係睇你吸蟲精華同打蟲爆

Solo 唔駛點騎多啲地下打輸出

啱，除咗異次元鐵山靠同mhf啲魔幻怪之外，我哋完全無其他辦法去增加遊戲難度㗎啦，capcom唔搵你整mh真係晒料。

你可以揀一堆出黎做

100人有1/10 係到唱歌都不得了

調查完歷戰土砂佢可以出個歷戰黑角俾我

我知 但想知係咪隨機出
條list得幾隻歷戰

打咩出咩
大概

幾時carry我歷戰

開個單人party避避佢

炮系我覺得幾代前已經要咁改
舊個個控制武係而家睇根本反智

左手力量唔夠拎盾都擋唔到
但拎刀劍只要夠利就可以造成傷害

Between
Dlc同g位都未出就呻冇野打會唔會太快
隻game出左1星期都唔夠咋播

暫時無掃低
但次次見到fd一齊打頭好撚逼咁

有得機關槍咁個碌弩係咪好低攻？我試玩個陣每野先6-7。。
屌我大劍一野都二百啦

有無人知武器d綠字同括號代表d乜？

有無巴打玩緊歷戰個體任? 交流下喇

咁不如開私人房
得覺得而家幾好，有時突左人，有d人可以先出任，完任返黎join其他人

括號係隱藏屬性

要用屬性解放招技

今個weekend啦
歷戰黑角呢個任要hr30+
其他古龍可能更加高

100人語音：
火速未能斧還去對於粗惡開始寶島咖啡牛乳 v 強化組婦女分的領先優勢擴大內需任內推行民主運動前輩和病毒我看到能否告訴情況未能日本人戶

Thanks!!!

MHW只係改返D野做正常

老手係玩習慣左佢D無理設計玩返正常當然覺得易

大劍攻擊緊果陣個霸體比較長同勁所以無乜影響
用蟲棍/長槍/盾斧就唔多唔少都會受到影響

遠攻同近攻比係勁在可以輸出既時間多近攻好多,例如隻怪龍車緊或者自轉緊果陣近攻點都要避或者追怪,遠攻就可以繼續做到輸出

49有解放任打歷戰麒麟
古龍應該係50 up

以前要一個個報酬手動攞宜家睇返都真係幾過時

又有真獵人鞭難度
今集明顯係要開拓歐美市場加成隻重做
呢隻驚武器派生複雜又難上手 所以佢ai唔做咁惡意吸下新人，等出年G位出左再虐你都未遲
再者我唔覺得真係易到好誇張，就算我用天下無敵秒天秒地既盾斧打轟炸機都係好受苦，一地都地雷可能遠程先好打d

屍套龍最大問題只係佢係擺最後 應該擺前少少

想問操蟲棍用棍係咪勁過刀 岩岩打完上位毒妖鳥 但係仲用緊下位毒妖鳥把武 想做過把 但唔知用邊把好

要斬味升刀
要攻升棍

關左依然改變唔到超解炸落去扣幾百 登龍劍扣得一掛20 30

對未玩過嘅人黎講
都係會俾大凶豺龍虐死

所以話係自己勁 唔係龍廢

3星主線都要人carry

正常流程五六十個鐘已經好良心啦 係你班友太痴線

咁其實刀同棍個分別係咩 我意思刀係斬 咁棍都係劈架 咁斬同劈有咩實際上既分別？

太刀 雙劍先有真正霸體,從來都係佢打人，冇人打佢

利申踢左好多斬人太刀雙劍

有無人知？🤔

想問下佢係咪500期份有野拎？
係邊度拎架

我2G只打到火龍有D野唔知

但係果時打水龍已經係要用經驗黎估隻怪會點攻擊

要點走位先唔會比佢D亞空間HIT BOX打中

冇得睇到做反應其實難上手 佢咁搞落去冇乜可能吸到新人玩到END GAME

上位太刀有無邊把必合之選

同問

應該係飛雷牙

啲怪都好廢，隻finally boss冥燈龍仲廢過野豬王，真係未見過一集嘅大boss，啲技能係可以幾乎打唔中人，我成場淨係食咗兩個回復藥就過咗，真係癡撚線

優質的灣角 打上位角龍

大劍用咩裝好？

6z3Ffjr3QJbh 櫻火

要講ai同以前上下位比有咩特別就今集d怪好似仁義左
成日打到你絲血就走去打貓

唔好話隻貓太勁

用錯icon, 應該要用 先岩

角龍上位角

我想問太刀用R2 +三角形 刺完個點解連唔到跳上去轉身砍？

講design嘅廢得有理由嘅
Arm先出世勁得去邊

搵sos見到房主係太刀俠就唔會想入

隻貓啲防高到痴線

咁想難打,唔帶貓著廢裝咪得

其實一個人玩幾樣武器
係咪唔好
我又玩大劍又太刀又弓
玩到悶可以換第把玩

著活動裝隻貓下下會心
癡9線

你要有至少一屠BUFF先用到 用完會消費一層BUFF

終於打到上位，但唔知點解張list無溶山裝…

Psp 年代玩過兩集太刀，感覺好像容易了
基本上唔貪刀唔走錯位可以無損完場

我隻貓成日打停條龍

因為你唔中？

我幫隻貓做左把麻武鋪鋪麻兩鑊

但一層buff要砍幾耐先有 我砍左好耐都冇buff

有冇人答到我plz

所以唔係隻game易左
係我地慣左以前啲鬼蓄design
啲新手重係2星俾毒妖鳥上緊堂咋

除此之外，你刺嗰吓要中怪先得

吸人入坑之後要加高難度容乜易
下下都要老手真獵人先開到波只會愈來愈少人玩
呢個道理capcom 要蠢都會明

有乜所謂 我都玩幾把

1.要有白練氣或以上
2.要督中啲嘢

其實無所謂,係刷素材要刷幾份,裝可能要整幾套
我每集目標都係玩曬全武器

唔知講乜

次次開game想發洩就會較去新手集會設定
係入面搵sos

我有中

你不如去睇睇教學先啦

要出到氣刃大迴旋斬斬中先有一層 至於點連到其實GAME有教...

上youtube睇太刀教學喇
你要由頭教過

水龍支laser

冇咁誇張下嘛，啲frd完全冇打過都係去到角龍先第一次卡

唔係盾蟹咩
宜家諗起我都覺得勁過MHW大部份龍

咩500萬

有心無力啊
睇youtube啦你去

唔止啦其實其他怪都改弱咗好多，AI、出招前搖、連技、龍車速度諸如此類都改得好多下，我覺得今集難打嘅係得炎王同滅盡

想問勇氣之證點拎

明啦 新手唔太識玩

打完第二次熔山報酬

咪搞啲新手啦
由佢哋練下

勇氣之證有咩用

用太刀打大名盾蟹路過

有無人搵返雌火刷錢個comment 出黎

然後即場打死隻毒妖佢

應該蠻顎左右開始卡

新手答你

飛雷龍3貓左一次

雌雄火3貓左一次

角龍3貓左一次

不過初初玩番都係咁死
係咁衰硬直
心諗仲難過Bloodborne

有無人main錘/狩獵笛
打擊屬性好罕見

老實講 我淨係玩過mhxx 再上就psp版本
覺得今集d怪好易 甚時開到上位 希望難少少
無咗果種辛辛苦苦挑新龍既感覺
對比起超特青電主⋯

不過見好多新手係到話卡關
唔貪刀 咩都夠打

我見前幾個post飛雷已經卡

有氣刃下連續R或者見切斬成功蹭中

玩過一集已經差好遠，完

由頭到尾我都講緊條龍寫實左,唔會零秒起步,一定有前置動作
到底上面條友嗡緊咩

飛雷卡嘅
慘爪重死

得滅盡卡左一卡 其他solo ez過

我記得我以前大怪鳥都卡過

鎚 你哋會用咩技能 ko 術定減氣好

唔好屌我真獵人 其實PSP年代之後已經好少玩mh，可能真係期望太大，所以見到mhw就鬼佬改難度同某啲新怪嘅設計（尤其係屍套龍同冥燈龍 ）真係有些少不滿

你邊忽新手

屌你老母我又諗起mhx打鐮蟹惡夢

可能受過DS之類既game洗禮,玩MHW真係唔覺得難,貪刀貪到勁多硬直都無問題
又可能係合D裝太勁

要哂得唔得

打熔山龍

猩猩王先勁

大怪鳥放係MHW已經有上位難度吧

無印定2g
角龍發呆條尾上下郁 都會扣你半行血....

呢隻有咩惡夢

我都覺得點解arm3呢隻比人話係寫實系槍game
比人打中一槍仲郁到,唔會即刻黑mon
反而彈道同其他野就計到咁真實

唔係
只係浮空龍難度
佢成隻大怪鳥咁

錘每集都係低調地勁
笛就

其實都未開g位 大家打完上位話易做乜

黑狼鳥放MHW應該都算好勁果堆

蠻顎龍3貓左2次死死氣升防具先過到

我中學玩過mh2g 一陣

比起新手唯一好少少就係知道呢個唔係割草game

最好笑係都未解禁打完隻juno已經話易打

獰猛大怪鳥=Final boss

最難係玩熟把武器
見人地用弓係度撚隻慘爪
我用弓就俾慘爪撚返轉頭

有人話係9禁9斬
就算今集易左都唔得啦

對有俾psp洗禮過嘅人
呢隻都只係割草

會唔會mhwg /mhw2g3g4g

要難度可以去開歷戰轟炸機 今代最強新龍

咁佢開咗先算啦
期待緊佢難到個個叫救命

我打浮空龍冇見過佢火車甩尾喎 次次一黎就飛起巴達獸咁狂用空氣砲

感謝

近戰可能就難
但用遠程打呢隻真係好易

真係易打左好多
mhxx就算頂裝打超特Hi一野就賴屎

今集係易左好多
juno第一次打都單人過

睇下MHW隻無硬直版恐暴出左會唔會咁多人咁口嚮

你打到歷戰再算啦

專治空戰同武士太刀
去到XX就明顯廢左 勇氣太刀彈彈彈就死左

慘爪輕鬆wo

慘爪唔知做乜鳩

打我一下，又打貓一下

好固定既行動

佢打我我就舉盾，佢打貓我就超解

角龍會死原因係我成日貪心唔翻滾

點知d判定大到乜撚咁

大怪鳥啄啄好勁架我都卡過

要地平線既畫質加仁王既難度就岩岩好
唔洗要ds咁難

超特真係挑戰自己極限
一野秒鳩人

thx

根本對無玩過MH/只係稍為掂過既人黎講MHW都仲有一定既難度
只不過係上面某幾件真獵人習慣左以前果種速度感就話人地含外國撚專登改易
以火龍為例,有玩過前幾集既人根本未入場已經知條龍大約動作係點,邊D位可以偷刀

ds係難係王到咩？

你估佢成副engine重寫會剩係用一次咩
係唔知幾時出同點樣賣姐

我都想多d時間煲

5下6下? 超快
所以根本唔駛用麻9煩o既見切

遠程今集有邊隻唔易

下個月出可摸耳啊

想問如果想刷熔山龍
邊度有任務做？

mhxx超特已經難過ds好多

其實ds難玩都唔係在於打boss個下，拎嚟比無乜意思

Mhwg就dlc
Mhw2就新game

今集櫻火動作慢到

今集D龍火車少左甩尾同微彎真係差好遠

新手一問
岩岩上左上位
溶山裝有alpha 同beta
alpha x1 + beta x2 是咪唔計3件(套裝發動效果)???

應該g都當新驚賣

先唔覺今集大劍好廢？

mh系列唔可以當無雙咁玩
睇片就見人狂劈斬草不

輕弩／重弩今集點，淨係知弓好勁

上位蟲棍有咩推介
打到屍套龍想轉吓玩蟲棍

起初覺
依家冇咁覺

好掛住隻燼滅

好似冇咩力咗

ds死最多一定係雜卒到

想問下點先可以養噗噗豬
我下下摸佢都撞低我

唔同左模式
要出多D真蓄力

我fd 全新手
打搔鳥都會覺得有難度

如果變成以前難度佢應該棄咗驚

佢有感歎號即刻按制

感嘆號就圓圈

用弓真係簡易模式

用錘既表示 辛辛苦苦扑暈隻怪 總有d含家鏟要同我爭頭打 仲要掃底我 你老味斬尾啦

mhw d怪係咪難暈左好多？

你已經完成你任務啦

製作團隊專登加左好多唔同生態,唔同動作落去
就係想D龍望落真實D,配合番個"WORLD"既主題
所以依家甩尾前一定會望後面先甩,當然你都可以話係專登加落去整易D

今集成日俾埸景果D菇同樹頂死
最大敵人係個埸地

剩低既野交比我超解啦

個個post都有人係度講緊話自己輕鬆打，以前幾難幾刺激
連自動調合呢d user friendly左都話不滿搞到易左都唔知做乜

頭都係比番打擊系啦

冇咩弓同弓裝好用

同貴為親爺爺既盾斧比有邊把唔廢

想刷熔山龍 係咪除左join人地任務就無方法？

我刷下位雄火

未打之前搵佢

飛黎飛去屌奶星

森林場又on9

係我唔忍喇全墨打伺候

棄用咗 轉咗盾斧

日日想沖主線個陣都唔知點解會去左打支線同開探索鳩fing

尋日仲因為次次都一貓先贏到麒麟，想覆桌但又做唔到唔貓

咁就用哂啲時間

等抽中
不過入人場應該仲快

Mhw個生態都可以係打火龍果時 加少量小型版火龍仔黎當卒

自由會隨機出(好似係)

我都知以前合子彈要跑到氣咳咁合
十足十班廢老成日講我後生果時點點點,依家D年輕人真係唔捱得

屌我以為感嘆號之後係等佢比反應添

我覺得係時候要打個excel 裝啲裝嘅材料

講笑

同fd 玩兩太刀一錘

我都係乖乖地45度超解or 打橫超解砍頭

由beta版刀都唔識磨
到琴日打到上上位衣種感覺好奇妙

引班仆街埋嚟全壘打

你超解 爆輸出又有暈值我唔緊要 係d太刀大劍撚 我只想你地斷尾比我

咁撚不滿咪買部wii u返去玩HD 3G囉

我都係

beta 火龍都掂唔到幾下

到琴日殺左佢

尋日想帶左森林貓先打，結果一唔係16區就跑到斷氣

係
斬擊系隊友就希望個鎚佬快D爆角
個鎚佬就希望斬擊系專心打尾,唔好同佢搶頭打跌佢

一開波用咩裝好

太刀撚入場主要任務都係掃自己友
當然你行到邊同你爭到邊

你覺得最型個套

開始有d悶

呢句真
講真就算玩ds呢d高難度game
你玩完頭2集，到第3集都會覺得易左啦
因為你都唔再係新手，緊係會易左
對其他人黎講依然係痴線game

！？

佢暈左係到都會加暈值架？

我以為好似其他game 咁，中左果個狀態就一段時間唔會再中

點解 邊方面令你覺得凍

整左把搔鳥太刀

用緊

真係要講既話,3ds下面個mon比你快速調合已經算易左啦
以前你合彈要用主mon,仲要冇得跑

覺得悶
係我覺得凍

新手講野怕比人屌所以追曬D POST.但發覺你地回覆好撚快 碌極都仲有

今日真係好撚凍啊清

SWITCH版無下MON

已經好慢

屌佢老尾

角龍就潛去隔離姐

仆佢個街，佢成個打斜飛由山頂飛去地下

所以依家轉行玩太刀 打d我認為難打既怪
火龍個d無咁活潑既怪就拎番把麻錘不知幾過引

今集大劍設計直情反智

要講易既話調合真係易左好多 而家Dave load刷素材都懶

追曬d post

真係痴撚線

幾好玩啊

櫻火d 足跡有排搵

係，扣勁少

計嫁

幾時暖返 琴晚凍到手指麻痺

日日起身都係對意志既考驗

好似關關差唔多咁
d龍既特色又唔大分別
係咁刷裝 刷到悶悶地

我唔明點解大劍改到要斬3刀先痛
但竟然仲存在拔刀術呢招技
可能我唔識用啦

發覺用弓輸出高過太刀

全盛時期3-4個鐘爆post

慢啲好，太快唔寫實

已經日日都想係屋企打機 仲要咁凍

講起上黎q&a 冇教人用地圖

btw 入左戰鬥狀態導蟲就唔帶路呢點真係好反智

玩過拔刀

大劍等Olay巴d片算

逼你打哂或者逃走左先

啲蟲都驚死架

係啊，我都準備好賣game
衝得太快悶到呢

其實有冇官方設定係講下導蟲係咩生物
真係好似螢火蟲咁既生物?

可能係想你靠拔刀打到失衡再用3段打落去

唔係到到有草/成日有隱形衣架

唔洗斬3刀wo
有得skip 左直接出最尾打2下
扣勁多

係
我好撚燥

琴日中左bug

我追火龍

比雌火盯上

五六分鐘都仲係戰鬥狀態

一路玩開拔刀
見劈落去R袋咁

想知點用，想學

有冇玩雙劍的巴打分享下砌咩裝

收到風
佢仲未慣新玩法

泰達米爾 唔怪得玩大劍

儲氣中按圓圈

今日話有500萬item set 送但係房貓唔見嘅 係咪要另外去dl

好似係用側撞就可以直接連第2,3下?

但無左拔刀術效果

女人好記仇,你打佢老公wo

原來有D咁既事

想問最快刷𤧸玉係邊個地方，上𤧸玉完成npc任好多，但𤧸玉刷唔到

俾人開心下囉，威水嘛老手

啱呀，都唔知點玩好

開過傷害睇玩拔刀術都幾R袋
冇咩意思

老老實實有無可能出金獅？雖然金獅係外國無乜人氣，但金獅嘅英姿係我呢啲PSP老爺機玩家心裡面真係永遠都忘記唔到，好想再見到佢呀

BTW如果mhw出金獅又keep到2g難度嘅話，真係想知啲鬼佬會有咩反應

今集冇得玩拔刀

傻啦

d女人通常會拉住自己老公

然後自己老公就比人打完又無仇報

我都係鍾情大劍
不過終於唔洗要拔刀
但真畜力堅揪型

未慣係咪只係唔夠快

咩屬性既斬擊斧會發藍色光？

有咩送

減氣

不過大劍如果儲到第3段一野轟落條龍個頭成條龍彈起配埋個畫面震動個個感覺好爽

我又諗起呢條片
5:10開始兵長上身

係好爽,所以長用大劍無轉

合想問咩大劍好 依家仲用緊巨劍III

有無人好想屌閪

係咪要做主線先可以升rk? 定自由個啲都得？

新手第一次打滅盡龍果陣
建議食貓飯簡防(大),血用秘藥補滿
再配大硬化藥,起碼唔洗死先
到佢轉第4次區應該差唔多訓,兩個大桶G炸一炸
死多幾次唔緊要,最緊要學下自己打

自己操虫單刷到第4場先過到

條龍無反應會好傷心

次次超解條龍跳都唔跳下好撚無癮

空戰大劍黎

mh over woman

咁我屌閪....

幾多防打juno先安全，我成日比佢震完就硬食一野

開頭咩都唔識,掛住睇上網教學, 用左十幾粒鍾周圍走周圍禁點解無既點解搵唔到既,原來自己未解主線任所以未有 自己打隻蠻龍打左幾粒鍾都未過到

冇記錯係r2三角(踢袋)，三角，圓圈，三角
快版真畜力

出條靚畫質電龍

超級撒亞人

第一次打果陣差唔多200防

有冇咩混裝或套裝啱操蟲棍用

仲係著緊下位風漂龍裝
打到去上位毒妖鳥都未換

以前砥石霸咗個位都算，唔記得帶或者用哂真係含得撚

雌火咁兇悍,睇怕都係食住老公

熔山龍
爆炸操虫用住先

唔知係咪睇錯 login太快禁走咗

可以係咁出尾果2刀
屈到喊

我用拔刀技
打到佢暈 起身又打到失衝
再起身又打到佢窒左
無限loop
全程都係用最尾個2下係咁屈
爽爆

提多次
login bonus果張激運卷剩係可以儲5張
第6張會自動變食事卷

Between
森林個貓貓裝點攞
上到去佢個巢冇人係到

有冇人分享下長槍統槍心得
轉左新combo統槍用得唔係太順 龍擊／全彈好似麻煩左

轉上位浮空/風漂

求片

我估dlc會有 咁多集係得原祖(未有)同tri無金獅

頂 仲未用過 今晚打juno用左去先

係咪17區拎技能果個? 我都睇左好多次YOUTUBE去到都無貓,人地話要去15區搵隻閪貓 跟住佢上先有,但我就搵唔到閪貓,閪龍就有條, 見過一次有隻貓但佢走撚左

唔洗金獅
我諗轟仔佢地已經屌鬼

利申：最鐘意轟仔，好可愛

鍾情斬系玩家應該好撚開心,煩少一樣好重要的野

操蟲棍好似好廢，唔怪得之

要追住隻貓

操蟲都廢

其實點解鬼佬等於廢？
見twitch啲友都打得唔錯

加油啊巴打！

琴日打條風漂 操虫打左二十分鐘 頂唔順換把盾斧簡單一千倍

有同好

走樣獵人真係笑死
反而變咗GIMMICK

除左轟龍都快d出雷狼龍
套裝一定好撚型

我用盾斧都要20分鐘

其實自己去摸索個過程先好玩

想聽重製版雷狼龍BGM

要你有帶貓 冇跟乜上到17區佢個CAMP度

Solo做地面輸出多 都無得跳 變到好普通
弓好似都幾勁 想試下 盾斧用完覺得太屈

新手 剩係識用通常玩全彈
跳r2 然後o 好好用

反而唔識玩蓄力炮擊

雷狼龍

傷害係幾sad
我係靠爆炸屬性黎打輸出
不過有愛

速度都好快
幅度都唔細

唔同類都要整下

攻擊唔高但好易騎

轟龍得個樣
迅龍金獅子正啲

用操蟲棍打,怕用大劍果D會累死人,係咁跳到已經唔識係地面行

當年見人裸裝片手打雙轟龍
真心痴線

有冇巴打可以答下我 唔該哂

今集係咪冇咗單人畢業任啦

輸出唔係最top但係打得好輕鬆

我開頭同你一樣,我出返去入GAME前選項到 SET返

今集隻貓勁到閪咁係必帶

我都鐘意迅龍，紅眼殘影勁型棍

操蟲識用打唔少傷架

唔明點解轟龍迅龍雷狼斬龍呢d都冇

淨係齊紅白精華打 加埋蟲粉傷害
已經好高輸出 唔明廢係邊

屌你啦當年我就係比轟龍撚狗

操蟲好用 有跳斬 有得加狀態 可以補血 又型

遲d就有架啦

係唔少 不過唔最top嗰堆鬥

有無片睇下
重弩果d無腦斬裂彈 盾斧超解 弓招龍矢都好吸引。。

留比下集/DLC出

制作人有講過話新大陸
所以唔會亂放舊怪
要附合世界觀

留返dlc

反正一出就預左hit

再更新，facebook又一波獵人感動熱潮

恐暴龍都有 應該好快會出其他

其實唔追求RTA既話用咩都冇所謂啦
最緊要自己鍾意用

你今集點都唔夠盾斧鬥架啦

強烈建議有金追加既juno調查自己一個人解

當年第一次打轟龍要係屈高位射炮炸

我本來都覺得斬斧好難用,打juno慘過食屎
但打多幾場開始習慣先發現係自己當初唔識用

呢個答案我諗全連登都答唔到你

我好似明你想講咩

簡單講去15區搵隻西貓，再直去17區？

所以我玩下蟲爆過下癮

若果兩集之間嘅難度係無分別嘅，又點會覺得易咗講真挑戰性一直都係mh嘅主要賣點嚟，mhw為咗照顧新人，難度落差咁大，令老手感受唔到挑戰性，難免會令人有唔公平嘅感覺，我哋呻下都好正常。

有印象
雪地有個區有個細平台,可以係上面屈

舊個d 真係正

個個都打得咁快

蓄力炮我以前玩開都好少用 今集又多左新龍杭，應該唔會用tim

麒麟角

唔係

似係
試下先

難易度自己調整你祼裝 或著低防裝打一樣難

好似機戰咁 你自己0改全SR一樣難

好似冇咩人用笛咁?

今集係唔使用礦工 刷護石
但要刷珠 感覺上辛苦以前做礦工

當年雙金獅真係唔知試左幾多次先贏
出晒手汗咁打

上位個隻 佢叫咩咩彎角

我覺得重弩> 盾斧喎
斬裂到完場 訓低左就龍擊 特射

打極都冇紅玉

珠離譜極都係一兩點小技能
你老母mhxx有痛擊5達人10

成班扮工獵人無機打起到圍威喂

射左波

有冇咩攻略網好推介?
想知咩武器用咩混裝或套裝再加珠好介紹

有冇人知龍封力有咩用

重弩邊把好用 仲未開發

巴打係咪意思直頭重新開驚主畫面有得較？

如果難度唔降低又唔簡化真係好趕客
今集個市場係全世界冇辦法
不過都好好玩既d畫面真係好靚

鬼佬有講唔係次次會出現
要撞中唔知邊區慘爪龍出黎食屍 隻猫會出黎偷食先會見到

無辦法，鬼佬like恐暴龍

Yes

一post兩用
扮工時間係吹水post
收工時間係約戰post

想請教下雙刀用咩上位裝好

骨武向右升到最盡果把
有3粒斬裂彈

電屬武點會用角龍角

樓上問咗嗰個係乜材料嗰把

優質的彎角

yes
所以你先至開老金出勁石

下位飛雷裝打到第二次熔山了，可以換上位熔山裝啦

老手想增加難度, 試下單手打囉

龍杭反而唔係時時用
龍杭真係打完一套 又無擊龍炮先用
插完正係接到龍炮
插完換彈煩
通常等等換佢已經打多左套全彈/2粒蓄換蓄

真心好似裝到斬裂把把差唔多
見人通常用狙擊特射果把

單機得罪你牙???

juno

再難d可以試下用念力打MH

熔山裝拎熔山雙

有冇巴打有用開笛?邊支笛勁

你每次開GAME 登入角式前 有個選果格入面就有得SET返,我開頭都係好奇想聽下魔物獵人語言係講乜撚野.學返兩句,點知 真係唔知佢講乜撚野

仲有個玩法係裝不屈珠
射哂全部斬裂+果實之後死番去
係營地拎多次子彈,仲有得加攻加防

長槍真係可以
禁實R 跟住OXO OXO OXO OXO.....
得閒就推下R3轉向

我諗呢度真係冇咩人答到你

咁多代都淨係玩銃槍
今集都係銃槍打到爆主線
想轉鎚仔玩試下
想問鎚仔係玩收刀拔刀扑頭
定係好似其他近戰咁砌迴性迴距果D通用就OK

btw 盾斧真係一街都係

風漂能裝4粒是否贏家

上位唔駛煩
熔山 再轉滅燼

我都試過
笑死我d獵人語言

未必,要睇埋反動同其他野
講易整同實用一定係骨武果把

依家著緊套下位慘爪打到juno之前，諗住刷套裝打佢

想玩下加特林機槍
有無咩好推介?

琴日開哂3場調查同街人打 一場三萬六 好彩淨係得一個死左一次

重弩有兩把勁
255 加防嗰把
或者飛雷嗰把

技就攻擊+6，弱特，裝填數up

翻工當比d龍繁殖下

長期同fd玩 想試下玩笛
其實d buff 有無用

又黎??

我果粒好似係集4達9 xx同x同質化太嚴重新怪打完就無點玩

扮工吹水等得無咁辛苦

鬼佬口味真係唔同 恐暴龍個口

遲D轉工連post都冇得追

龍坑炮用黎打弱點或者爆部位高攻過龍擊炮

熔山過渡ok

一開波個既升到尾
有斬裂 貫3 龍擊
雖然都係都裂到完場

呢集少左D 周街有既跳跳 同野豬王 好空虛

問題唔係防裝果到，係今集d龍既動作慢左 你睇下2g隻轟龍金獅先講分別係邊

多左隻轟炸機

射得機槍黎夠射3排斬裂囉...

其實係獵人靈活左

唔該哂兩位巴打
跟本係度9up個語言

斬裂op到咁

隨時野豬王都3貓

斬裂on99 又易打爆位 仲會打停條龍
Solo 係無咩難度

玩斬裂點配技？

thanks

終於明二戰無啦啦比轟炸機炸係咩感覺

重弩有推介
咁我想請問埋直弩有冇
係咪同重弩一樣主要睇貫彈同斬裂用唔用得？

兩位ching好撚幽默，有無諗過去紅館開棟篤笑

呢隻個設定應該勁到傻
次次大怪互片都係轟炸機打到其他龍起唔到身

真心建議新手：
食貓飯 大防
上位防裝
加護鍊
體力裝衣

唔輸出都唔好係咁車,係旁邊睇人玩學吓打法仲好,個個見到龍就狗衝，又冇防一野啪死

*輕弩

諗起以前打轟龍冇咩血比野豬火車, 直接上天國

野豬王教識你唔好貪刀

你search下youtube d日本仔
斬裂 加 特射已經完場

MH語打到睇完劇情先轉番日文

跟本個MH語係夾硬黎
成日有發音位係停頓左
跟本感覺唔到佢係完整話語
搞到完全感受唔到角色感情

屌你話你個MH語
全程啊呀啊啊
我地聽抑揚頓挫都感受到個情緒
依家個MH語停頓位多到原來幾抽野係一句黎既
咁點聽得爽

輕弩一樣可以斬裂射到完場
但始終少左招特射

有無人比下意見呀 我想玩笛
D buff究竟有無用

巴打玩輕弩？
有冇邊把推介？都係貫同斬裂為主？

有

我講接技你講單發
打龍打一下？

我岩岩都問左2次,冇人玩笛咁

太刀撚唔夠冥燈抽

其實今集護石要點刷

雖然重弩慢
但其實有貓頂下 加斬裂打停條龍 基本上移動力低完全唔成無問題

龍玉 鳥龍玉打咩最快

我d fd玩盾斧 太刀 銃槍
我吹下笛 食下花生都好

我可以同你講輕弩solo尾王剩係射斬裂彈+合子彈,冇彈就死番屋企拎
射8分鐘就完場
4人連機/單人打其他野根本冇機會比你射其他子彈

未用過，但好似係唔比古龍用特殊能力，

e.g. 風場，炎場場，雷身，速爆白刺

炎王好似難D

今集護石係直接整出黎
裝飾品要靠報酬出

吹攻大耳栓耐震

護石唔使刷
但珠先要
HR解放後 有D叫歷戰龍既調查任打
會出珠

炎王輕鬆solo 反而打唔過冥燈

屌 日本仔用未升爆既滅盡太 都3分28秒一場juno

掛住轟龍金獅子

有冇師兄下位裝到爆機？

咩太?出滅盡太打手好撚易硬直,,好易打

咁快

麒麟
1細
2快
3廣泛圍
4有暈有麻 中雷中撞都死

有邊把統推介

HR50 歷戰其撚

佢練熟晒後退斬 再跳犽宿斬打到完場

好撚勁

我成日都龍杭落條龍尾到

反而蓄力唔識㩒，成㩒實o 都係普通炮擊

頂級火龍刀 今日試下用juno刀先

琴晚打完隻歷戰麒麟
滿血 15雷防 一下秒

麒麟個地形都有份搞到難打

愈講愈誇張

有冇人搵到黑角龍同黑麒麟

你死係佢咩位, 如果你驚既等佢噴光先打手 其餘狂追落佢尾/右後腳 唔會死

琴晚打完
真心有難度

第一次打
用哂全部藥加秘藥都未死
靠貓貓補血磨死佢
其實食左貓飯長靴術會唔會好打啲？

有樣白痴野想問,有時騎到落隻龍上面之後係咁斬,跟住我發現就係有個制係L2+R2,
有時比佢FING落黎果時 佢會自己索返上條龍上面,關唔關禁咩制事定係隨機自動?

睇佢點吹嘅姐
要出總講得通

就算唔秒 比你頂到
中左電
暈麻
下一下都係死
就算一般都差無多

想問上位裝除左熔山手之外仲有咩上位裝技能係屬解？

滅盡龍寶玉 係咪淨係用來做頭盔？
所以刷一粒就夠？

有無巴打依加幫手解juno任??

L1定L2唔記得左

太刀達人
btw原來有個營係度

我第一次已有滅盡太都打到試5mins
第2次熟左 敢打手同頭就快好撚多 而家升埋頂lv滅盡太 15分鐘以內
遲下應該會再快D

我無起過D營 未清D 整設施任

武器呢

支炮掃射好似避唔到

官方有係twitter講剩係頭3次騎龍會有教學提示
之後要靠自己睇左下
紅框=禁實R2捉實條龍
甩左你出街,未跌落地之前可以禁L1扯番去龍背度

L2

趴低向前射 定企起向地下射?

右邊係R2先係

同埋係龍背度其實可以郁左邊joystick換位,但唔知有咩用

洪師傅 試下入佢中路

多左人入坑都好緊要
有得教新手fd威威豬都開心架

有架喎 操蟲可以轉黎轉去 打頭打尾打身

我睇片有人1分5x

充能斧

同埋如果佢沖去條柱到撞你落黎 係尾唔會跌 可以用黎避招

我就貓飯+冷飲 貓技只學左回復密蟲 冇貓過所以冇食秘藥

佢訓果陣用爆桶+太刀飛劈頭 可能佢尾關死得快所以我先唔洗死掛

向前掃射

凍到入心入肺
Btw琴日打熔山龍個陣我屋企人好warm咁開左暖爐比我暖腳
但係打到痴左線嘅我以為我意識都走左去獵人嘅世界

想問有無日本操蟲高手 想學野
同埋邊把武好用 係咪都係爆炸蟲果把
點解全部都咁柒

今集麒麟出奇地咁勁
d 雷秒

去到尾關絕對唔可以拖,要速戰速決
同埋有時地下會有封龍石定唔知咩龍石
可以射背射停佢,迫佢唔番去訓教

睇左下個圈，紅色時候換位就唔駛用R2忍耐

其實呢
呢集騎龍
唔洗禁R2
換位就得
玩左咁耐唔明佢留個R2比你地做咩
換位就唔會比龍甩騎

掉link睇下 無跟開斧

pish

係咪你地講既果個任？

3條古龍好廢 無feel

打幾秒換一次位最安全

屌 塊面簡最瘦都肥撚到水腫咁樣
隻腳又粗撚過欣宜個肚
著左慘爪龍姐左塊面先話接受到

今集強走藥都唔撚係強走既

屌你 打左十鳩幾場上位熔山龍都唔跌寶玉比我 好撚灰

無晒氣淨靠換位都唔會甩騎？

著風漂

我覺得係啲龍正常返啲
記得mhxx個隻暴轟龍
連續3下火車180度轉向再加大撲

不知幾型
不過操蟲無咩片睇

數過插6-7下好安全/太安全
8-10下睇情況 有時D龍鳩走可以貪下
一般我都係插7下換位
唔明點解會跌落黎
未試過

用緊juno果把
出蟲 跳 之後o x
訓低就片佢個頭

有冇人上位角龍

就收工一陣玩

我想問燕尾蝶係咪要種野先拎到
應該要種咩

想當年我都比佢撚過
但點知佢比金獅撚狗
設定上算唔算係最廢古龍

係咪3件風漂咁著 試過咁樣打幾場都唔跌
d fd幾場幾粒

打mhxx 前對上已經係打mhp3
打第一隻跳跳龍都貓

屌係喎唔撚記得左有USJ個任
有冇人試過join到街場

我會用毒妖龍
有得回血

有1滴就得

操蟲獵人表示
衰起上嚟係可以騎上去果下已經即刻俾佢甩返落嚟...

佢把咁型嘅

龍擊同全彈都唔識㩒

點解風翔龍變左鋼龍

可能佢真人著左

話時話

我聽台仔講今集屋企有長度之分

設定上無隻廢
隻隻都話天災

我用太刀 見升到最勁唔洗玉🤔

咩武器先要？

拔刀即係點？

攻守護符升級係唔係用爆麟龍爪？
升左之後係唔係用返55000可買多兩粒護符，即係身上帶兩粒護符加兩粒高級護符總數四個位？

有冇人幫手刷上位慘爪

換位我只係拎黎破壞條龍d部位
但主要用途應該係避開d怪會直接撞甩你d情況(?
例如雌火可能你騎緊果陣會fing條尾撞去牆到甩開你
如果你係佢尾果個位就會直接飛你出街(但你依然可以用你條索飛返返去 )

好似MH2開始已經有鋼龍呢個名
唔記得左點黎

推你老母西

識唔識架 左下一紅就轉位唔會甩喇

火龍的紅玉 你地刷咩龍出多 痴撚線打左幾場雌火雄火櫻火同蒼火 一粒都冇

求大神

設定上金獅食麒麟架

都話睇左下角個圈，平時白色，一變紅就轉位已經得

Juno果把係咩蟲呀？

素材名一直都係用鋼龍

是
怪每一次只會fing一個部位
有會fing兩個既更正我
不過應該無
所以只要佢fing你個位次前換位就可以插

講撚到我差啲都比人誤導左

隻色似鋼?

掉轉左
應該係風翔龍呢個名點黎
素料一直都係寫鋼龍,但2果陣我係叫風翔龍

繼左Juno 三次尾，未撚掘過尾

今集挖尾同中狀態都好耐先回復，solo比怪撞暈左好大機會就貓車

任名

以前代代係得 依家唔知

一百憶>一憶
所以一憶好少？
咁計都得既

！

合左得

暈醒仲要拍自己面

所以暈到你就殺到你

比角龍暈完整死幾獲

右上角仲有教學睇

耳塞

滅盡 最高級武器都要用

隻角姐

有冇巴打想加Q&A?

無論係新手想問嘅或者老手答到唔想答嘅都可以講下
常見問題都可以

仲有想搵下啲教學片放係頭幾頁
有冇巴打介紹

納刀
精靈守護

上個post有巴打加左啦
不過無quote 係呢個新post

台仔/大陸仔都係叫風翔龍,唔知點解

依家想殺返條爆麟龍但奇怪地完全失左蹤，之前唔想打就係咁亂入 讀心

尋晚睇完大家講再試就好D未甩過
但都仲未做到完全唔扣氣

可能當年D攻略係翻譯做風翔龍

我知
我將啲巴打嘅所有野整合放左係個document到

睇下有冇巴打有新建議姐

睇開右上

支持

其實應該MH2個隻色違/未脫皮鋼龍先叫風翔龍？

竟然咁少人問整咩裝好,咩武器配咩裝
好少人問呢d問題,發生緊咩事

有無人打冥燈？
4nriDvZwn7Pk

岩岩上上位打櫻火
砌咩武好

有紅刀撚洗磨

可能

果陣個任名叫風翔龍の襲撃

關唔關你事呀

應該啲偽獵人/新獵人上曬軌道掛

關唔關你事呀
咁咪好個個著校服都要問

尋晚打嗰陣都覺得手指鈍咗

其實game8果套砌成點？

加埋貓貓技能？

裸體打機我得
不過呢幾日太凍頂唔住

你個wiki咁講
その飛行能力は驚異的なレベルで、例え空中でも陸地を走る人間のように小回りの利いた動きを見せる。
このことから「風(を)翔(る)龍」の異名も取る。

鋼龍之所以叫鋼龍係因為佢皮膚富含金屬元素，佢嘅亞種鏽鋼龍就係因為皮膚生鏽先會咁燥

風牆龍

講下下位同上位麒麟點出

-2 無人就開波

唔係扣攻？

Ok

其實都冇衝突
個隻鐵色鋼龍肯定叫風翔龍架啦 任務名都已經寫住
可能之後d人發現原來鐵色只係未脫皮 其實係同一隻黎 所以普通種都叫埋風翔龍 但正名鋼龍

其實你騎龍果陣個地圖會有色顯示，白色安全 紅色要換位，唔明數乜鳩

呢集同psp 的確可以貪下刀 不過龍既動作好在 你要避難地方小咗 話晒撞得爛 真的正

有無巴打玩弓？
大劍撚轉左玩弓打得好撚快，墊步機動性好高，狂輸出 不過上位啲裝整撚到驚 唔夠錢用

上位斬斧出咩裝好
同埋想問除左熔山手之外仲有咩裝會出屬解？

本來想玩遠攻
但係睇落要用勁多錢
所以無整到

有無人打上位風漂

SOL多幾場邊會冇錢用

啱啱睇到個奇景 刷咁耐juno我第一次睇到鋼龍同佢爭地盤 juno被鋼龍屌打一野扣1700血

淫賤巨乳學生妹三十連發

想問吓斬擊斧用邊把好 依家用緊R3既土沙龍武 定係繼續用番土沙龍

雌火紅玉 同魔物濃液邊到拎

刷一刷錢咯 弓又唔係用得多錢

咩長度之分

弓唔使好多錢 係整強擊瓶要錢 得閒執爆炸菇合成算啦 空瓶又免費拎 接擊瓶無限用
不過上位整裝貴就真 用緊濕9雷屬礦石弓 反正都要合juno弓，飛雷弓好想整但上位飛雷龍好撚煩膠

但我依家只愛片手

同trailer掉返轉

Juno 捕食古龍的古龍

屌
上位多左啲好似貓既細怪
走左過去諗住比佢地玩下
點知比佢地殺左

重諗住搵下其他討論區睇下有冇人問點配裝可以等我參考下
點知真係無人問
好,咁我都自己研究下算

條鋼龍一野卷住佢想上天再打佢落黎

今集啲武器應該係史上咁多集之中最柒

佢問幾多秒上邊鳩換位又唔洗錢

唔係點tum你買skin

奇撚怪黎 冇咩唔好惹佢地

好似話愈高hr愈大間，但好似係我俾人撚左

その飛行能力は驚異的なレベルで、例え空中でも陸地を走る人間のように小回りの利いた動きを見せる。
このことから「風(を)翔(る)龍」の異名も取る。

呢條龍亦都有驚人嘅飛行能力，打個比喻就好似人類咁一樣可以好靈活地係空中或者地面都做到好細緻嘅動作。因為呢個原因，佢亦都有另一個稱呼：乘（風）飛（翔）之（龍）。

奇乜族? 斬緊龍個陣懶係幫你手咁炸條龍炸飛埋你

完全同意
我硬係覺得自己仲係用緊起手嗰把大劍

你話睇條龍動作預測都合理
數幾多下 條條龍唔一樣咪有排計

正路嘅其實
因為每個人打法都唔同好難講

感覺未整好就出game咁

一套滅盡,之後再慢慢調自己想要咩技

出現啦
貓蜥龍的皮
溫暖的毛皮

濃汁打蟲

翻譯得咁好

左蘑菇

有冇高hr既人可以話我知今集係咪乜技能既裝飾珠都有
打完3條古龍仲係得個d耐火耐水珠

條條都插7下
屌撐唔住

好似我咁，勁中意精靈加護

但應該無高手用

Capcom:買skin啦契弟

你講依個名就記起以前PSP個幾代都有
好似G級先有

之後打毒妖飛左去佢地個區到瞓覺
肴到拿拿臨捉左隻毒妖就算

今集弓又改得幾爽快，又唔洗食強走，幾爽

見紅色發光就換位啦
試咗幾次R2
發現換位啲氣根本唔會用盡
反而死頂要睇反應同有機會俾條龍撞/飛走你

加護珠出好多
攝位

獵人個崩樣真係....

出風漂個幸運咪順手出埋

比人fing落嚟，可以用飛索飛返條龍度

點用 我試過一次用到但都唔知點用到出黎

adore

X/L1

整埋把女王薔薇就整滅盡短劍
但一切之前要整上位風漂裝先

唔好搞啦
一條龍得幾次騎佢嘅機會
一唔小心就騎唔返架啦巴打

仲有耐力個陣唔記得禁R2定三角

打juno出過飛燕同重擊珠
我諗應該有其他

原來係X
每次飛左出去我都係個個制禁一下

耐力係R2不過轉位好用好多

發覺好似冇上位風漂，定我打得J多miss左

唔通要靠抽

我用開r2 都飛到返去

唔好打咁多J
打下自由任就出

有呀 好似7星 我刷撚到仆街都唔出寶玉

記得好多個制都返到去 所以冇特登記

好鬼正

上面又話L1 邊樣真

利申扮緊工

個鍊金阿婆唔知點先出多d珠比你鍊

可能幾個掣都得
但我肯定L1係得

我自己就X 但係之前有人話L1都得
我無驗證

想問下有冇銃槍清曬任 嘅巴打
上左上位打隻爆顎唔夠攻速搞到想換武 有冇tips

遲下出個抽珠dlc

屌佢老母乜鳩都唔識鍊學人鍊金

風漂頭身手+熔山腰腳，但熔山腰腳d技廢廢地，但風漂頭身手又幾岩用

佢有不動衣
點拎

話說龍玉用乜票鍊
刷到投降

全撚部廢珠仲要勁大咬

玉鍊玉掛

認同阿巴打

Hr29打兩隻爆磷

我係圓圈

痴媽根

真正屠龍
老手

有條片打奇撚用大劍加拔刀打都唔差

唔知真假

打爆鱗就有？

隔離有人1:40

玩緊飛雷個把 請問裝填數up點set?

我HR50都唔見冇

慘爪龍逆鱗下位出唔出到架？？？打幾次都冇

想問下滅燼裝係咪砌a比較啱近戰？

力量之護符＋爆鱗龍尖爪＝力量之爪

打主線出左冥燈龍寶玉

Nvm 我滅盡死20次都係咁刷

有無人知大水袋打咩出？
個box唔夠位

進階泥魚龍

就黎1001

有個任要打兩隻

月下之夜會

打左
唔打佢會卡你HR29 唔俾你升

有冇巴打拎咗不動衣

今集有煙筒連生命粉塵都慳返

有用咩

終於可以7分鐘單挑打死Juno

其實係咪只係任務先限時50及限三貓，其他自由果d都係無限時無限貓？

想問下生態研究所啲lvl 上位同下位係分開升定係共通

粉塵即時救人 唔同既

輕輕一推

有無人知貓個閃光彈技能點開?
去左森林17 區都唔見有果D 貓學技

無打又點50

冇話邊套岩近戰
睇你有冇裝飾品岩用,同埋a裝d技其實唔係招招岩用
不過唔想諗既就揀a裝唔洗煩

17區有個位可以泰山飛過對面再向上爬就係

剛到上位 有咩裝岩重弩玩

鬼人藥同鬼人藥G可唔可以疊加

不過今集回咁撚少
真係分分鐘大叫屌你老母夠膽打我都有效過
搵粉 收刀 回隊友個一滴

今晚準備刷第3晚風漂...
祝我有寶玉

想問有冇人知鍊金點可以開發多D飾品比我鍊? 而家得一版多少少

係
但我解左個任都係唔見有不動衣
要解自由任出??
定係主線?

打調查任試下
我打左一場 金報酬就即刻跌左寶玉

帥氣

調查打左10埸左右啦

上龍骨

知唔知慘爪龍雙劍最尾果把要用咩料？

比錯左負評
我好同意

同問
痴撚線刷左廿場都有

好多日本高手帶我刷滅盡SET 好爽

會出嫁,我都打左2晚

招人刷上位慘爪

第三十頁果度有人問騎龍換位有咩用...
我用棍既心得係，條龍FING你落地既時候有兩個方法，一係就R2捉實，一係就換位，因為佢每次FING既時候得你坐緊果個位(頭/身/尾)有判定，換左位之後就會避左佢果招，就可以繼續插，條龍就會做番佢本身既動作

換位高傷過鳩插

就快又爆post,記得換新Q&A

想問整完飛雷龍全套之後轉乜裝好
打到浮空龍 用雙刀

要睇技術嘅睇呢條好過

ok

棍仲有補間動作 係上邊鳩換扮忙

有冇辦法將我澳洲ps4 + 澳洲當地買既mhw 數位版轉中文？

得棍仔可以換位有埋做事出咋好似，同埋換位要用氣，9插唔洗

冇

輸出